屌你夜媽媽成日開燈點撚樣訓呀?

係咪傻架?仲要扭到最大
爆你seed又話要落街訓係度喊
有無諗過我次次訓教無次係訓得長有幾撚慘
跟著又講到我錯咁 真係on9

用眼罩啦

有安全感呀嘛

喊乜鳩

like u